蘋果A1: 【一人一信救香港 向特朗普發信反港版國安法】

香港蘋果日報
· 8 mins ·
【一人一信救香港 向特朗普發信反港版國安法】

北京強推「#港版國安法」，香港即將自治全失。《蘋果》現誠邀你花幾分鐘時間，積極尋求國際社會關注。請用以下方法向美國總統特朗普表達訴求，為香港出一分力！ #TrumpSavesHK

【三大方法向特朗普表達訴求】
詳見教學請按👉：

❶ Twitter｜

撰寫推文，並上載請願書附圖，標籤 #TrumpSavesHK 和 @realDonaldTrump，或到特朗普Twitter帳戶留言
❷ Facebook｜

複製以下請願書並到特朗普FB專頁留言
❸ 白宮聯署｜

網上簽署白宮聯署（須填寫電郵地址並確認核實）

፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨

Dear Mr. President,

Hong Kong has been through quite a bit since the 1997 handover. Even so, we have largely managed to keep our basic freedoms and liberties intact.

The future of Hong Kong changed dramatically with the May 21st announcement by the Chinese Communist Party that the National People’s Congress (NPC) will bypass the Hong Kong legislative process, as laid out in the Sino-British Joint Declaration, and will impose new laws from Beijing covering political and national security matters. Our struggle has changed accordingly.

China’s Communist Party is now canceling Hong Kong’s high degree of autonomy and inserting Communist Party rule over Hong Kong. They have made their clear intent is to destroy Hong Kong’s most valuable asset, the rule of law.

Only through international pressure will the Chinese Communist Party ever reconsider this disastrous course of action. Without that pressure—and the active insistence of the United States—Hong Kong will change from a city operating under the “rule of law” to one operating under Beijing’s “rule by law.” This would be a tremendous loss for the world, including the United States, which has a tremendous investment in our city.

In Hong Kong today you are already respected as one of the few world leaders willing to confront China’s bad behavior. We now need both your public support and the diplomatic efforts of the United States to help keep our city a center of international trade and home for freedom.

Mr. President, please help us.

Thank you and God bless.

፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨

（中文譯本）

親愛的總統先生︰

香港自1997年主權移交以來經歷風風雨雨，儘管如此，我們大致能保有我們的基本自由和自主無缺。

隨着中國共產黨全國人民代表大會5月21日宣佈，將繞過《中英聯合聲明》所規定的香港立法程序，由北京強加新例涵蓋政治及國家安全事務，香港的未來就發生了急劇轉變，我們的鬥爭也隨之轉變。

中國共產黨現在撤銷了香港的高度自治，共產黨插手管治香港，他們清楚表明了要催毀香港最寶貴的資產︰法治。

只有透過國際壓力，才能令中國共產黨對這項災難性的行動三思。沒有國際壓力、沒有美國的積極堅持，香港將會由一個在「法治」下運作的城市，變為在北京「法治」下運作的城市。這將會是全球的巨大損失，包括美國，美國在我城有巨大投資。

今日的香港，總統先生你已獲公認為世上少有敢於對抗中國惡行的領導者，現在我們既需要你的公開支持，也需要美國的外交努力，幫助我們城市保持國際貿易中心和自由之都的地位。

總統先生，請幫助我們。

感謝。願主保佑。

፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨ ፨

tui
慢咗屌

麻煩各位唔好再指名道姓要求Trump Please Liberate Hong Kong

不同行動 全面進場

其實有d奇怪
之前大家就想攬炒
而家攬炒就快成功，又忽然間唔想攬炒
好矛盾

推呀推

Pishhhhh

係要美國出黎，我地既攬炒先成功到

!!!

可能唔岩聽
但求國際幫手前， 都要自己出力
勿做國際大種乞兒

1. 啱啱先講唔玩悲情⋯⋯
2. 我覺得係夾埋民主黨/拜登夾鳩侵侵
係寫就寫美國政府，甚至應該係對全世界既公開信既聯署先合理

推

哩樣一向認同

Right

無撚有錯

!!!!

非常緊急

蘋果行動po

Push

國安法殺到嚟 肥佬黎一定要流亡呀

美國出手之前只係俾人炒，無攬炒

PushPushPushPushPushPushPush

夜啦

支那依家想邊炒我地邊保住自己
我地要做多d野加重佢成本

都岩既
最好美國廢埋獨立關稅區
真正大家攬炒
中共都炒埋

推！

香港一定會比中共攬炒，依家係攬炒前比美帝知我地個決心係點。

唔想比人wfc 我地

PushPushPushPushPushPushPushPush

推完文，開電腦，打信
親愛的特朗普哥哥

推 推 推 推 推

快啲做, 即刻做

各位聽日見

{港豬喜訊}524港島嘉年華!!星光熠熠耀sogo!!

聽日見

你有無諗過係有人叫美國代理人咁玩？劇本寫好晒。

大家估下蘋果忠實讀者689點講

憑口號、國歌相認

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

等你出現唱歌

pishhhh

大叫無法顯示用户名稱

送子彈俾美國啦
Go Go Go

To be precise 肥佬黎應該係民主黨嗰邊
係寫就寫美國政府
唔需要將香港變侵侵個人既project

我會叫你名

肥佬叫到

救港

推推

push

聽日做

詠希BB

sogo前相認

攬炒既成套步驟行左8成 仲有果D就係國際力量

簽ed

Twitter

大家一定要去sogo望吓

唔係唔攬炒,
係我地做野時, 想有美國睇住, 適當時明裡又好暗裡又好都可以幫手,
而且以蘋果同美國既關係, 蘋果出手明顯去到最危急關頭, 同埋真正收集民間反支數字

得4個人簽左？

Hong Kong Independence
Democracy Now

你未refresh?

推
超緊急，Twitter戰線嘅手足要歸位

無錯
攬炒就係唔想支共喺香港撈油水嘅時候不斷蠶食香港嘅自由民主

呢家支共就趁武肺經濟差時賭美帝嘅底線
賭美帝為左經濟復甦唔夠膽取消香港嘅特殊經濟地位
如果美帝所講行動原來都係得口交或小規模制裁
支共呢鋪就賭贏晒
咁就只有香港人俾支共炒

Twitter要人

攬炒唔係要對家同我地一樣咁傷，而係要佢地比我地更傷

美國未制裁，點叫攬炒成功？

諗起都興奮

我F5見到過千 lu

我要見到你哋

之前d 聯署咩景況

行到去金鐘嘅話去金拱門影合照

2.0

去金拱門切

pish

推爆呢個post
推到連仔係時事台pin呢個post，動員全連登響應蘋果號召

pishhh

Rui

你同#199好似名

攬炒係要取消獨立關稅喎
美國唔出手點攬炒呀

Diu A1做文宣

乖乖!!

tweeted

Tweeted & signed!!!!

十分認同
US政府考慮既係利益，唔係香港有幾感人。
反而佢地會在乎民意

我地要CONNECT既係美國民眾，要得到民眾支持 先會令US政府覺得幫香港有得益

可以叫埋#MilkTea alliance? 等多D人幫手

不嬲㗎啦

PUSH

upupup

美國唔出手點攬炒😢

應該係please 「save」us

推
任何方法方式都做

蘋果 癲覆國家政權

佢係想令懶到仆街嘅香港人，
抄襲式嘅信合理化

一邊想攬抄
抄到埋身又想play safe
香港人醒未

香港獨立

支持警曱 賣冰落格

.

攬炒嚟到呢步唔係應該叫美國取消關係法咩？叫中共三思？

524

話唔簽果啲 可以用下你嘅頭腦諗下點解要咁寫
你覺得支那會低頭咩 咁佢唔低頭之後美國會點做？
有啲野唔洗即刻咁進取 梗係伏鳩佢然後合理返自己個訴求

識玩

支持蘋果

係有啲奇怪，但你諗下，假設我哋唔反對，支共大可話無市民反對，順利推行蟈安法，美國無理由插手。

但我哋展民意反對，蟈安法夾硬推行，美國有位插手

Pish

Oh say can you see

😡

怪唔之得肥佬黎開 account啦

真係將重心移去Twitter嗰邊

正解

正確決定

你認同就知唔提trump個名有問題啦🤕

一定要做

BOB叔打上神駒

已簽聯署

而家二千幾個tweets同三千幾個聯署咋

上啊香港人

Pishhhhh
Pishhhhh

開vpn 簽呀屌

推呀推呀

Done

好過咩都唔做

Pushhhhhhh

Done !!!!!

外國勢力

痴撚線
你當啲議員死㗎
咪簽啦
好好地上twitter cm retweet 都夠做
佢要打中共嘅都唔會因為你sd少幾封email 就唔打

如果國安法一過
蘋果因為呢單野倒閉
肥佬真心搏

蘋果駛唔駛驚撚到瀨尿咁款

咪係 gphone都話驚民主黨屌佢

仲有英國呀

陳雲：泛民報叫香港人一人一信給特朗普求助，泛民另外又搞送頭集會。
他們專門幫倒忙。美國現在要的是沉著做事，而不是焦急。美方也聽了陳雲勸告，香港人權報告也押後到人大之後，要將罪責交給中國，美方是要後發制人。美國在武漢肺炎事件也是扮受害者，而且連同國際社會一齊，又搞經濟衰退、切斷中國貨的需求。這種是最佳的對付共產黨戰術。
目前香港社運是什麼都不要做，不要打草驚蛇，等中國鑄成大錯。

想知幾時講過

佢fb出左post啦

刪左啦

想知大概講咩

#Trumpsaveshk

好主意